{
  "title":"TweakIt",
  "connect_tweakit_android":"连接 TweakIt 安卓库",
  "greetings":"Electron, TypeScript, React, TailWindCSS, Emotion, i18n, Theme UI, React Spring, Jest 和 ESLint 构建的跨桌面安卓调试工具。",
  "lan_switch":"切换语言",
  "theme_switch":"切换主题",
  "greetings_2":"欢迎使用 React",
  "Android":"Android",
  "iOS":"iOS",
  "Web":"Web",
  "Bezier Curve":"贝塞尔曲线",
  "Design Tools":"设计工具",
  "Stiffness":"刚性",
  "Damping":"阻尼",
  "Factor":"因数",
  "DampingRatio":"阻尼比",
  "Tension":"拉力",
  "Friction":"摩擦力",
  "Duration":"时间",
  "Speed":"速度",
  "Velocity":"速率",
  "Mass":"质量",
  "select_an_animator":"选择一个动画器",
  "Bounciness":"弹性",
  "property":"动画属性",
  "Scale":"缩放",
  "Trans":"移动",
  "Rot":"旋转",
  "Run":"执行",
  "Work In Progress":"施工中",
  "No reference":"无参考",
  "Check Android Sections":"请查看安卓代码块",
  "Copy":"复制",
  "Select Animation In Tweakit-Android":"选择 Tweakit-Android 中的动画",
  "Console Log Here":"控制台日志",
  "Clear all result":"清除终端结果",
  "List files":"环境根目录一览",
  "List all ADB commands":"ADB 命令一览",
  "List all Brew commands":"Brew 命令一览",
  "List all Node commands":"Node 命令一览",
  "Console":"控制台",
  "Theme":"主题",
  "Animation":"动画效果",
  "Language":"语言",
  "Cast":"投屏",
  "Screenshot":"截图",
  "Record":"录屏",
  "Display Counts":"屏幕数量",
  "Android Version":"安卓版本",
  "Device Info":"设备信息",
  "Net Interface":"网络接口",
  "Screen Management":"屏幕管理",
  "Display Resolution":"屏幕分辨率",
  "Display DPI":"屏幕 DPI",
  "System Control":"系统控制",
  "Immersive Mode":"沉浸模式",
  "Show Pointer Coordinates":"显示触控坐标",
  "Show Pointer":"显示触控点",
  "Debug Layout":"显示布局(需重启 Activity)",
  "Expand Notification Center":"展开通知中心",
  "Light Off":"熄屏",
  "Keybaord Input(Only Eng)":"键盘输入(仅限英文)",
  "Virtual Key":"虚拟按键",
  "Volume Key":"音量键",
  "Application Management":"应用管理",
  "Install Apk":"安装 APK",
  "Extract APK":"提取 APK",
  "Select":"选择",
  "Extract":"提取",
  "Get":"获取",
  "Get Current PackageName":"获取当前 Package 名称",
  "Get Current ActivityName":"获取当前 Activity 名称"
}